而家仲有冇人記得袁爸爸和所羅門？

一朝天子一朝臣

condom